{
  "id_query": "30566084",
  "total": 21693,
  "total_current": 200,
  "max_score": 51.00744,
  "origin_question": "A ơi cho e hỏi iphone bị loạn cảm ứng có cách nào khắc phục k ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 25.519697,
      "id": "28159695",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách khắc phục camera trước bị ngược ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điều này trên điện thoại là bình thường bạn nhé, vì khi bạn chụp ảnh thì sẽ bị ngược bên trái thành bên phải tương tự như bạn đứng trước gương bạn nhé. Bạn yên tâm sử dụng máy bạn vẫn đang bình thường bạn nhé. Nếu bạn sử dụng một số ứng dụng như Camera 360 thì sẽ không bị ngược ảnh nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.513075,
      "id": "30184524",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi có cách nào khắc phục lỗi này k ạ",
      "answer": "Lỗi không thiết lập được touch ID nha QTV",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.181606,
      "id": "30776181",
      "field_search": "question",
      "question": "có cách nào khắc phục pin iphone 6 k",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin tình trạng pin máy bạn như thế nào để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.80511,
      "id": "22052918",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi s iPhone của e hết xoay màn hình đc rồi a chỉ e cách khắc phục với",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.628183,
      "id": "30397350",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip5s bị loạn cảm ứng thì ph làm sao ạ, e cám ơn",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này có thể máy bị xung đột ứng dụng nên xảy ra lỗi. anh vui lòng thoát các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem sao anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.178846,
      "id": "29460374",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi cho em hỏi sao em tải ứng dụng hay trò chơi gì đó sao tải lâu thế ạ . Trò chơi chỉ có 135MB . Có cách nào khắc phục không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho máy kết nối với 1 mạng wifi mạnh hơn rồi tải lại sẽ ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.068167,
      "id": "18650910",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 10.3.1 hao pin quá có cách nào khắc phục k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do bạn đã mở quá nhiều ứng dụng và các kết nối mạng nên bạn vui lòng tắt hết các kết nối mạng khi không sử dụng và các ứng dụng chạy ngầm đi hoặc giảm độ sáng màn hình để tiết kiệm pin bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.672459,
      "id": "27707503",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi - iphone 6 của e bị loạn cảm ứng còn bảo hành 3-4 tháng mua ở tgdd nếu thay là bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào anh Bảo,Hiện tại bên em chưa trực tiếp hỗ trợ sửa chữa, thay thế linh kiện nên chưa có thông tin chính xác để hỗ trợ đến anh, mong anh thông cảm. Trường hợp sản phẩm của anh được mua tại Thegioididong.com, anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất, bên em sẽ hỗ trợ chuyển sản phẩm lên hãng kiểm tra, sửa chữa và thay linh kiện có tính phí giúp anh. Khi hãng kiểm tra xong sẽ có nhân viên liên hệ thông tin chi phí đến anh, anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.14735,
      "id": "25883198",
      "field_search": "question",
      "question": "máy của em bị treo chế độ tai nghe có cách nào khắc phục ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy bạn bị kẹt jack tai nghe, nên nếu được thì bạn dùng 1 tai nghe khác gắn vào tháo ra nhiều lần, đồng thời bạn khởi động lại máy xem có được chưa nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.053246,
      "id": "23076482",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình nó hơi bị chậm , có cách nào khắc phục cho máy chạy nhanh được kh ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng tham khảo bài viết xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.937298,
      "id": "21725192",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách khắc phục lỗi app k tải ứng dụng về được hoặc chậm cứ hiện thanh đang chờ ad ơi",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.935379,
      "id": "29039617",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi, em đang sài Iphone 6 32G, sau 3 tháng sử dụng, thì hiện tại máy em có hiện tượng loạn cảm ứng, không chạm cũng tự bấm vào, lướt thì loạn từa lưa hết. Ad có thể hướng dẫn cho em cách khắc phục với Em mua máy 99% tại TGDT, nhưng mà đã mất giấy bảo hành do chuyển nhà ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.72915,
      "id": "22232437",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị vậy là sao, cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn, Đây là máy bạn thông báo kích hoạt iMessage trên máy sẽ mất phí khoảng 2000-2500đ / lần kích hoạt chứ không phải lỗi gì cả . Nếu muốn kích hoạt bạn có thể chọn OK nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.454884,
      "id": "30678965",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip5s của e bị loạn cảm ứng, e có thể đem ra tgdd sửa dc hk ạ, (e ko có mua dt ở tgdd)",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc Thegioididong không hỗ trợ sửa chữa ạ , tuy nhiên anh mang sản phẩm lên hãng để hỗ trợ sửa giúp anh nha .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.284681,
      "id": "17623316",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi sửa cảm ứng iphone 5 hết bnhiu ạ đt e bị liệt cản ứng tks ạ",
      "answer": "Chào anh Tuấn,Hiện bên em không hỗ trợ sửa điện thoại nha anh,  tuy nhiên nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ anh mang lên hãng để sửa và nhân viên bên hãng sẽ báo giá cho anh đó ạ.. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.264366,
      "id": "18269191",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ko tải dc ứng dụng trên appstore cách khắc phục làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn tải ứng dụng không được máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.665104,
      "id": "26602390",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi với ạ. E mua iphone 6plus bên mình ios 11.3 và giờ đang có bản bản ios 11 beta mới. E liên tục bị hiện \"đã có phiên bản ios 11 beta mới bạn muốn cập nhật không\" cứ tầm 30s hiện 1 lần. Ad có cách nào giúp e khắc phục cái đó k ạ? E cảm ơn ad an",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > cài đặt chung > cấu hình > chọn cấu hình beta của hệ điều hành > xóa cấu hình là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.519308,
      "id": "30964515",
      "field_search": "question",
      "question": "sao ip 6 lên ios 12 mau hết pin quá ạ , có cách nào khắc phục k add",
      "answer": "Chào anh ,Dạ cụ thể máy anh dùng trong bao nhiêu tiếng liên tục thì hết 100% pin vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.288246,
      "id": "25000074",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi ip5s e cập nhập lên ios11.2 giờ vào face ko load được bảng tin nữa... có cách nào khắc phục được không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.199799,
      "id": "20369397",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. E mới mua mà lắp sim vào thì mất hết số trong danh bạ lưu ở sim. Có cách nào khắc phục ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - danh bạ - nhập danh bạ từ sim vào máy bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.170513,
      "id": "26749483",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ak..máy mình khi vào ứng dụng Facebook lướt trên bản tin thì tin nào video không có tiếng .có cách nào khắc phục không.dg  dùng iPhone 6 chạy ios 11.3",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử chọn vào video đó để xem xem có tiếng không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.004238,
      "id": "24585673",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, ip6 của e khi cắm sạc mà cham tay vào cái nút âm lượng hoặc nút home thì bị giật, cảm giác tê tê. Lý do và cách khắc phục ntn ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Có thể do nguồn điện của bạn có vấn đề, lưu ý thử cắm ở 1 nguồn điện khác xem sao bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.996735,
      "id": "22193583",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là khi em lên phiên bản mới thì pin bị tuột ạ cách khắc phục làm sao ạ ??",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.923893,
      "id": "25077253",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em bị sọc ngang màn hình á. Vậy cho em cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nha .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.698135,
      "id": "21573908",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi máy em mới mua nhưng nghe nhạc bị vỡ tiếng như là nó trầm quá ấy. có cách nào khắc phục ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn Khoa,Trường hợp này bạn thử chuyển sang một bài hát khác xem có bị tình trạng tương tự không bạn nhé.Nếu bài hát nào cũng có tình trạng trên thì có thể loa ngoài của máy có vấn đề rồi đó bạn. bạn giúp mình mang máy ra siêu thị TGDĐ hoặc Điện máy xanh gần nhất đễ được hỗ trợ tốt hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.495317,
      "id": "27849736",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi sạc pin iPhone nóng máy co ảnh hưởng gì đến máy không ạ,  anh chỉ em cách khắc phục với",
      "answer": "Chào bạn,Khi sac pin thì có nhiều nguồn điện đi vào trong máy   nạp điện vào pin nên máy nóng ấm lên là bình thường, không phải lỗi > không khôi phục được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.418104,
      "id": "28964448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi iphone 6 plus của mình hiện tại đã bị treo logo mỗi khi khởi động lên thì làm cách nào để khắc phục v",
      "answer": "Chào bạn, Dạ trường hợp này bạn thử nhấn và giữ nút nguồn   home trong khoảng từ 10-15s xem máy có khởi động lại được không ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.316717,
      "id": "32139016",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy bị lỗi wifi ak và chơi game hay bị dis cho em cách khắc phục với",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này có thể máy bị xung đột ứng dụng nên xảy ra lỗi. anh vui lòng thoát các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem sao anh nhé. Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.265713,
      "id": "22209944",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 mình nâng cấp lên ios — thì pin bị tụt ạ cách khắc phục làm sao???",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là do máy bạn bị xung đột ứng dụng, nhiều ứng dụng chạy ngầm, mở nhiều kết nối mạng,..bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Bật chế độ tiết kiệm Pin > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.224886,
      "id": "30912048",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào a c. A c cho e hỏi chút e đang dùng ip5s giờ vào tải và cập nhật ứng dụng toàn hiện lên là không thể kết nối với app store như hình, e có đến cửa hàng khắc phục nhưng lúc ở cửa hàng thì vào được rời cửa hàng lại trở lại như cũ, xin a c tư vấn khắc phục giúp. Cảm ơn",
      "answer": "Chào anh,Tình trạng như bạn thông tin có thể do kết nối mạng có vấn đề, anh hãy kết nối mạng wifi mạnh và kiểm tra lại xem có dùng được cửa hàng chưa nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.198072,
      "id": "28753857",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 bắt sóng wifi rất yếu , có thể chỉ em cách khắc phục được khộng ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác sóng khỏe hơn xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.095032,
      "id": "25786392",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ em cách khắc phục với",
      "answer": "Chào bạn, PIN chai thì không khắc phục được bạn nhé. Chỉ còn cách thay PIN mới khắc phục được nhé bạn. Tuy nhiên mức chai trên chưa đến mức phải thay PIN. Bạn yên tâm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.984295,
      "id": "19898420",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho e hỏi cách khắc phục wifi iphone 6 32 gb với ạ e với thằng bạn vào cùng wifi thằng bạn dùng sam sung e dùng iphone 6 mà nó vào wifi chạy ầm ầm ý e lại k bắt đc mạng 4G cũng vậy vào đọc báo rõ lâu làm thế nào để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử thao tác giúp mình đó là vào cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại cài đặt mạng. Thao tác này chỉ thiết lập lại cài đặt liên quan đến mạng không ảnh hưởng gì đến dữ liệu quan trọng( ảnh, danh bạ, tin nhắn,...) bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.959389,
      "id": "25306929",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình vừa lên 11.3 beta dc 1 ngày thì bị Tự khởi động , cách khắc phục nhu nào",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn kiểm tra lại trên máy xem có các ứng dụng về tăng tốc máy, quản lý pin, ... không nhé; có thể các ứng dụng này bị xung đột với hệ thống mới vừa nâng cấp; bạn xóa đi, tắt máy mở lại và theo dõi xem máy đã ổn định chưa bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.955877,
      "id": "26532790",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi là con ip6 của em ios 11.3 tại sao no cứ thỉnh thoảng lại khởi động lại vậy ạ. cho em nguyên nhân và cách khắc phục với em cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.843203,
      "id": "31385341",
      "field_search": "question",
      "question": "iCloud em không đăng nhập được có cách nào khắc phục không vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh đăng nhập iCloud không được thì máy có tình trạng như thế nào vậy, để bên em kiểm tra cho anh nha.Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.78005,
      "id": "26682123",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cách khôi phục tin nhắn trên iphone thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này chỉ khi bạn sao lưu toàn bộ dữ liệu của iPhone trước khi xóa thì mới khôi phục lại được thôi bạn nha. Nếu không thì không thể khôi phục được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.64314,
      "id": "20137901",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi sao dt e không thể kết nối wifi ở nhà mặc dù wifi 5 gạch ạ có cách nào khắc phục dc không ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy rút điện thiết bị phát sóng wifi ra cắm lại , sau đó bạn khởi động lại điện thoại và kết nối wifi lại xem được không bạn nhé . Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.61496,
      "id": "18688274",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi loa trong của iphone 6 âm thanh lớn quá vậy, chỉnh tối thiểu vẫn nghe lớn mà còn hơi bị rè, có cách nào khắc phục không qtv",
      "answer": "Chào bạn, Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm máy trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.588253,
      "id": "24499247",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iphone6 mà sạc bị rung ơ phía sau ,Ad cho mình cách khắc phục vs",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Trường hợp này có thể bộ sạc của bạn có vấn đề bạn thử dùng một bộ sạc khác để sạc cho máy xem có còn tình trạng trên không.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.564837,
      "id": "28498554",
      "field_search": "question",
      "question": "Nút home vật lý của e bấm k ăn nữa r có xách nào khắc phục k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể liên quan đến phần cứng rồi ạ. Bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến trung tâm bảo hành chính hãng để được kiểm tra trực tiếp và hỗ trợ sửa chữa bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.410929,
      "id": "22026768",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iPhone có tuần chẳng tải gì nhưng sao mỗi ngày check thì lại thấy dung lượng bị hụt dần ạ? Có cách nào để khắc phục không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng bấm để tham khảo cách thao tác xem có khắc phục được không bạn nhé   Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.381102,
      "id": "25390781",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip của e đang xài sao lại bị sập nguồn ạ tự động máy hiện lên trái táo và màn hình trắng rồi lại bình thường cho e biết có cách nào khắc phục không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn có ứng dụng xung đột khiến máy treo và tắt nguồn .Bạn khởi động lại máy là khắc phục được , bạn dùng máy tiếp xem còn bị không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.369164,
      "id": "26529970",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi ! Máy của em ip6s plus bị rớt nên giờ máy rung ciu tè tè là sao v ạ ! Có cách nào khắc phục không ! Em cám ơn",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.368814,
      "id": "24568876",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s của m bị chai pin 36% th có cách khắc phục ko hay phải thay pin mới",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra chai pin này bằng cách nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.322365,
      "id": "27259908",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này lên ios 11 dùng hao pin quá. Có cách khắc phục k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.257025,
      "id": "28192008",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là bên cửa hàng có thay màn hình cảm ứng k ạ",
      "answer": "Chào chị! Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ sửa chữa, thay thế phụ kiện ạ, mong chị thông cảm. Tuy nhiên, nếu chị mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì chị có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên giúp chị chuyển máy lên hãng và báo giá cho chị nha. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.189186,
      "id": "20656921",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphon6 thường có cảm ứng vân tay ko ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 có hỗ trợ cảm biến vân tay bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.10417,
      "id": "23623187",
      "field_search": "question",
      "question": "lên ios 11. tối tắt wifi đến sáng nó tự động mở wifi có cách nào khắc phục k ad",
      "answer": "Chào bạn,Để tắt hoàn toàn Wifi thì bạn cần vào cài đặt > wifi > tắt đi bạn nha. Nếu bạn tắt ngoài thanh bật tắt nhanh thì chỉ là ngắt kết nối thôi, và máy sẽ tự động bật lại bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.103388,
      "id": "27375434",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi trên các đời máy ip nào thì có khắc imei trên khay sim ạ. E cảm ơn ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ từ dòng iPhone 6s trở lên có IMEI trên khay SIM bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.95971,
      "id": "25098055",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 có nên cập nhật bản ios 11.2.5 k? Bản mới có khắc phục hao pin k",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn đang dùng hệ điều hành iOS 11 thì cứ cập nhật lên để dùng tốt nhất và bản mới mình thấy không làm máy giật lag hơn và cũng không gây hao PIN hơn các bản iOS 11 trước đó bạn nhé. Nếu đang dùng iOS 10 thì không nên lên nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.94963,
      "id": "18500344",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là máy của e mới mua được 3 hôm mà bị tắt nguồn không bật lên được, nút home bị nóng thì khắc phục như nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.917921,
      "id": "32274267",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 kết nối wifi kém thì khắc phục sao ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng thử tắt nguồn máy và cục phát wifi đi rồi mở lại và thử kết nối xem tín hiệu có tốt hơn không nhé   Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.898256,
      "id": "31491166",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của em bị vệt sáng xanh nhỏ ở giữa màn hình thì có ảnh hưởng đến màn hình k ạ ,có cách khắc phục để mất vệt đó k",
      "answer": "Chào anh,Dạ tình trạng này thì cần kiểm tra trực tiếp máy anh nhé, nên anh có thể mang sản phẩm ghé lại đến Thế Giới Di Động, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.824598,
      "id": "27691490",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi , e vừa lên ios 11.4 mà cảm biến tắt màn hình lúc nào cũng bật , lấy tay che cảm biến lại là tắt dù k gọi ai , có cách nào tắt k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc vẫn chưa có cách tắt được phần đó bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.822186,
      "id": "23442437",
      "field_search": "question",
      "question": "Phải làm thế nào khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là thông báo quảng cao thôi bạn nhé, bạn giúp mình tắt thông báo sau đó truy cập vào 1 trang web khác là được nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.715122,
      "id": "24866174",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi ip 6 có cái nào 12gb o",
      "answer": "Chào anh,Dạ không anh nhé, sản phẩm iPhone 6 ở siêu thị bên em chỉ còn bản 32Gb thôi anh ơi, nếu quan tâm sản phẩm này  anh vui lòng thông tin lại tên và số điện thoại sau đó bên em sẽ liên hệ để hỗ trợ anh giao hàng tận nơi miễn phí nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.672472,
      "id": "31290440",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của em bị lỗi khi lưu danh bạ phải thêm đầu +84 anh chị có cách khắc phục không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể máy đã lỗi gì khi anh thao tác không được vậy ạ ?Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.655344,
      "id": "23498908",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa mới mua 1 chiếc iPhone 6 ở bên thế giới đi động. Nhưng về sử dụng máy bị mất âm thanh. E để ở chế độ chuông r nhưng vẫn k được. Cho e hỏi máy bị làm sao và cách khắc phục đc k ạ. Thank",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra xem bên cạnh máy có nút gạt và bạn gạt lên rồi thử lại xem sao bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.630697,
      "id": "30526407",
      "field_search": "question",
      "question": "có cách nào khắc phục chống tắt màn hình mỗi khi chạm vào nút nhỏ giữa màn hình trên đầu iphone không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Anh chạm vào nút nhỏ nào vậy, máy iphone của anh là phiên bản nào vậy, mong anh sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.627254,
      "id": "23788563",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 của em sạc không vô pin mà em phải khởi động thì mới vô . Lần nào em sạc cũng như vậy ạ. Cho em hỏi cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.575596,
      "id": "28400970",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có ứng dụng nào giúp tiết kiệm pin hay xem pin có bị chai k",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, chưa có ứng dụng hỗ trợ tiết kiệm Pin cho máy bạn nhé. Với iPhone thì mặc định máy có hỗ trợ tính năng tiết kiệm Pin và xem tình trạng Pin của máy nha. Bạn có thể truy cập vào cài đặt > Pin nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.502985,
      "id": "24025976",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 có dùng bút cảm ứng được không ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ sản phẩm sử dụng được bút cảm ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.489412,
      "id": "28149928",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6e tải ứng dụng chậm. A chỉ e cách sửa",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể do điện thoại bạn có kết nối mạng chậm nên làm tải ứng dụng chậm đi ạ, bạn thử kết nối mạng Wifi mạnh khác và kiểm tra lại bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.488016,
      "id": "21405258",
      "field_search": "question",
      "question": "Khắc phục lổi kg tải được ứng dụng trên Apple store như thế nào vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là khi bạn tải ứng dụng máy báo lỗi hay gặp tình trạng gì để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.470364,
      "id": "25309316",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình ms lên ios 11.3 beta dc 1 ngày thì bị tình trạng tự khởi động máy cách khắc phục như nào",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng hạ máy về iOS 11.2.5 chính thức thì máy sẽ hoạt động ổn định hơn nha. Với iOS 11.3 beta thì chưa thực sự ổn định nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.44285,
      "id": "31338708",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có hổ trợ khoá ứng dụng k anh nếu có thì làm cách nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại này không hỗ trợ khóa ứng dụng anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.394037,
      "id": "28517370",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nhìu lúk ip pị cảm ứng k ăn là s v ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha! Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.379246,
      "id": "31551341",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi đt mua về tầm 4 tháng  Chưa bị gì xài cứ giật giật đứng hình ad cho e hỏi lỗi gì ạ có khắc phục được không ?",
      "answer": "Chào anh , Tình trạng này anh thử tắt điện thoại khởi động lại giúp em xem có khắc phục được không anh nhé. Nếu không được anh phản hồi tại đây em sẽ hỗ trợ tiếp cho anh . Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.342896,
      "id": "21248680",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi bên a ko có iphone 6 16GB à",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại sản phẩm Iphone 6 16gb Thegioididong.com ngừng kinh doanh  rồi anh nha.  Không biết mình còn quan tâm sản phẩm nào khác nữa không để em hỗ trợ giúp mình. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.261747,
      "id": "21196974",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi pin của iphone 5s có 2000mAh ko a",
      "answer": "Chào bạn,Máy chỉ có 1 mức pin chuẩn thôi bạn nha, không thay pin khác cho máy được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.100145,
      "id": "23442476",
      "field_search": "question",
      "question": "Phải làm như thế nào để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy bạn vẫn chưa nhiễm Virus bạn nhé. Đây chỉ là một dạng quảng cáo để giới thiệu ứng dụng, Khi gặp tình trạng này bạn có thể xóa tab trình duyệt xuất hiện quảng cáo. Sau đó có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.069563,
      "id": "18726817",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone 6 của e nghe ngọi bình thường mak bật videocall lên là micro thu yếu... e có thể khác phục bằng cách nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn video call bằng ứng dụng nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.024845,
      "id": "28375259",
      "field_search": "question",
      "question": "Mong bạn chỉ mình cách khắc phục tình trạng này",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi mình chưa hiểu rõ ý bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là máy gặp vấn đề về mật khẩu hay sao vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.94734,
      "id": "30886550",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone cua em tat wifi roi ma vai phút sau nó lai bật len lại. Có cách nào khắc phục ko tgdd",
      "answer": "Chào anh , Dạ anh vào cài đặt > Wifi > tắt là được nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.916868,
      "id": "23893588",
      "field_search": "question",
      "question": "E chào qtv. Cho e hỏi rõ ràng trước khi đj ngủ e đã tắt kết nối wifi ko hiểu sao sáng dậy cưs thấy hiện wifi là sao ạ. Qtv chỉ e cách khắc phục với a",
      "answer": "Chào bạn,Dạ đây là mặc định trên IOS 11 khi bạn tắt wifi trên trung tâm thông báo thì máy sẽ tự động kết nối sau một khoảng thời gian. Để tắt hẳn đi bạn giúp mình vào cài đặt > wifi > tắt đi thì mới tắt hẳn được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.913427,
      "id": "28686780",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 khi khoá màn hình không thể mở được trung tâm kiểm soát bằng cách vuốt dưới lên. Cách khắc phục thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - trung tâm kiểm soát - xem có tùy chọn truy cập trên màn hình khóa - bật lên bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.888937,
      "id": "30764838",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi game đang chơi tự động đóng ứng dụng thì có cách nào fix lỗi đó k ạ",
      "answer": "Chào anh , Tình trạng này anh thử tắt điện thoại khởi động lại giúp em xem có khắc phục được không anh nhé. Nếu không được anh phản hồi tại đây em sẽ hỗ trợ tiếp cho anh . Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.875275,
      "id": "27720654",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Iphone 6 của mình bị loạn cảm ứng. Mình phát hiện màn hình điện thoại bị hở. Không biết có phải lỗi là vì hở màn hình không và TGDĐ có thể dùng keo chuyên dụng để dán màn hình được không?",
      "answer": "Chào chị. Nếu chị mua sản phẩm tại Thegioididong.com, bên em sẽ hỗ trợ chuyển hãng kiểm tra đó ạ. Hãng sẽ thông báo trực tiếp cho chị thời gian và chi phí sửa chữa. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.830886,
      "id": "30126989",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cách bật tính năng tự động xoá ứng dụng trên iPhone 6 ai .em cảm ơn",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh vui lòng vào Settings (Cài đặt) > General (Cài đặt chung) > iPhone Storage (Dung lượng iPhone) và nhấp chọn Enable bên cạnh tùy chọn Offload Unused Apps (Gỡ bỏ ứng dụng không sử dụng). Anh cũng có thể truy cập Settings > iTunes & App Store và bật hoặc tắt Offload Unused Apps tại đó là được anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.782972,
      "id": "23198984",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi luc minh moi mua iphone 6 32gb nhân viên tự lên ios 11 mình sài cảm giác nó chậm quá , có cách nào khăc phục ko vay",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.773996,
      "id": "20608515",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi lỗi Messenger của iphone6 bị Out ra màn hình chính đã khắc phục được chưa vậy ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp lỗi đó đã được khắc phục nên bạn có thể an tâm sử dụng máy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.718878,
      "id": "30258057",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào khắc phục không hồi trước em tải thì ấn vô là tải giờ thì phải nhập mật khẩu",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.68951,
      "id": "30601615",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi sao mình chơi liên quân một lát là bị văng ra ngoài vào lại cũng bị văng ra nữa ad biết cách khắc phục chỉ mình với",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phát sinh từ ứng dụng bạn giúp mình xóa ứng dụng sau đó tải lại ứng dụng giúp mình kiểm tra xem sao nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.653175,
      "id": "30374676",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi có cách nào làm lag liên quân cho ipad 3 k ?",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh giúp em khởi động lại máy kết nối mạng ổn định và khi vào game tắt các ứng dụng chạy ngầm khác và thử lại xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.5374365,
      "id": "31585404",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi. Mình vừa mua ip 6 32 GB vài ngày. Nhưng mỗi khi chơi Liên Quân hay bị tự động thoát ra ngoài. Mình vô lại liền thì cũng bị thoát ra nữa. Chỉ khi mình xoá những ứng dụng chạy ngầm vào lại mới k bị. Vậy có cách nào khắc phục k Ad. Những máy khác có bị giống mình k ? Mong Ad rep !",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phát sinh từ ứng dụng bạn giúp mình xóa ứng dụng sau đó tải lại ứng dụng giúp mình kiểm tra xem sao nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.474732,
      "id": "20755032",
      "field_search": "question",
      "question": "Minhf ms mua Ip6 khi sạc thì cục sạc khá là nóng. QTV cho mk hỏi cách khắc phục vs",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.460119,
      "id": "27160999",
      "field_search": "question",
      "question": "Vài tháng trước mình có mua 1 em ntn, mình cập nhật lên ios 11.2.6 xong đơ, lag qá. Có cách nào khắc phục hay hạ ios xuống không, mình cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn không thể hạ cấp máy xuống được , bạn có thể cập nhật máy lên iOS mới nhất là 11.3.1 nhằm cải thiện được các tình trạng trên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.445599,
      "id": "31231520",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi tại sao mình quay video trên iPhone 5s mà bjo xem k dc ,phải mở 4g tốc độ cao mới xem dc vậy bạn,chi giúp mình cách khắc phục với,Thanks",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng vào Cài đặt>icloud> ảnh> tải về và giữ lại bản gốc xem có khắc phục được không anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.425615,
      "id": "24180961",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv viên cho e hỏi có cách nào giảm hao pin trên ios 11.2.1 k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng tham khảo bài viết xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.407208,
      "id": "24753316",
      "field_search": "question",
      "question": "Khắc phục sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại sau đó kết nối mạng wifi ổn định hơn và thử lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.356648,
      "id": "22490563",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iPhone 6 đã lên ios 11 rồi giờ có cách nào để xuống ios 10 không a?",
      "answer": "Chào bạn,Apple hiện tại đã khóa không cho hạ xuống IOS 10 nữa bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.355287,
      "id": "26251783",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi , ip 6 plus của E chấm antutu có 60k , chơi game lâu lâu có hiện tượng giật lag, có khắc phục được không ạ?  Với viền nút home của e bị trốc keo, tgdd có dán lại đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình tắt các ứng dụng chạy ngầm, xóa các ứng dụng như diệt virus, tăng tốc, quét rác, tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra lại giúp mình nha, về phần viền máy bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.227549,
      "id": "22011428",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi.e moi nâng cấp lên ios11 bgio luot bảng tin fb ko tải dc.cho e hỏi cách khắc phục voi ạ.e xoá ung dụng cài lại vẫn ko dc.đặt lại cài đặt cũng ko dc.e cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.189174,
      "id": "23665875",
      "field_search": "question",
      "question": "tôi mới mua 1 iphone 6 tại đây  hôm qua. Tuy nhiên giờ lên mạng thì trình duyệt safari bị treo. ko thao thác dc.  khắc phục   bằng cách nào ạ? xin cám ơn.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.187502,
      "id": "22363254",
      "field_search": "question",
      "question": "cái con iPhone 6 của em cảm ứng của nó khi ăn khi không ăn là bị gì vậy a?,cái con iPhone 6 của em cảm ứng của nó khi ăn khi không ăn là bị gì vậy a?",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.173548,
      "id": "27812018",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ạ máy em vào game nó bị đứng bấm nút nguồn giữ lâu ms lên làm sao để khắc phục ạ tks ,Cho hỏi ạ máy em vào game nó bị đứng bấm nút nguồn giữ lâu ms lên làm sao để khắc phục ạ tks",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.150755,
      "id": "27478097",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad đt ip6 của e bin đuối quá làm thế nào để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Tắt các ứng dụng chạy ngầm > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy > bật tiết kiệm Pin bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.140015,
      "id": "26284786",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iphone 6 mới cập nhật lên ios 11.3 được 2 ngày nhưng liên tục bị lỗi tự khởi động lại. Cho mình xin cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,Với tình trạng như vậy thì bạn thử làm khôi phục cài đặt gốc của máy xem có hiệu quả không nha. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại  > Xoá tất cả nội dung và Cài đặt. Tốt nhất bạn nên đăng xuất tài khoản iCloud khỏi máy, và sao lưu lại dữ liệu cần thiết vì thao tác này sẽ làm máy mất mọi dữ liệu nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.099523,
      "id": "31047885",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e có người gửi tin nhắn nó cứ thành 2 tin nhắn thế này là sao ag cách khắc phục",
      "answer": "Số nào gửi cũng có tình trạng trên hay chỉ bị trên một vài số gửi thôii vậy bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.0987425,
      "id": "21686278",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi mình tải app trên store chậm kinh khủng ( trong khi vẫn xem youtube full HD mượt bình thường ) mình dùng wf nhé . Có cách nào khắc phục dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy và tải ứng dụng lại xem có nhanh hơn không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.057964,
      "id": "22740660",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi đt iPhone 6s cua e cái vành bị trầy có bảo hành dduoc k a",
      "answer": "Chào anh,Hiện em không thể biết chính xác tình trạng máy, anh vui lòng đem máy ra siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin tới anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.046461,
      "id": "27495871",
      "field_search": "question",
      "question": "Mong ad chỉ cách khắc phục máy iphone6 tình trạng như thế này",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng đăng xuất tài khoản iCloud trên máy > đăng nhập lại xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.948119,
      "id": "19545550",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi máy em bị vỡ mặt kính ngoài còn cảm ứng vẫn dùng bình thường. Vậy e phải thay full bộ hay thay mỗi mặt kính thôi ạ",
      "answer": "Chào anh Hiệp,Rất tiếc là bên em không hỗ trợ sửa chữa nên không thể thông tin chính xác được ạ. Nhưng nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh hãy mang sản phẩm đến Thegioididong.com để bên em hỗ trợ chuyển lên hãng sửa chữa và sau đó hãng sẽ báo giá cho anh sau. Nếu không thì anh có thể liên hệ trực tiếp  để được hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.934048,
      "id": "28742238",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 vừa chơi game được 3 phút thì bị nóng máy  , có thể chỉ em cách khắc phụ được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết \"\" và làm theo hướng dẫn xem có khắc phục được không bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.915446,
      "id": "19587806",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 của mình bị mất tiếng.khởi động lại máy thì được nhưng được 2 ngày lại bị tiếp.như vậy là bị lỗi gì qtv?cách khắc phục lỗi này?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.897093,
      "id": "21053132",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi thế này là s ạ e chỉ cắm sạc vào thì nó bị thế này ạ",
      "answer": "Chào bạn Quý,Có thể vì bạn sử dụng bộ sạc, cáp sạc không phải phụ kiện chính hãng hoặc phụ kiện không có chuẩn MFI của Apple nên xảy ra tình trạng trên đó bạn. Tuy nhiên bạn vẫn có thể sạc tiếp bằng cách rút cáp sạc ra khỏi máy và cắm lại bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.836536,
      "id": "31338010",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi điện thoại e tự nhiên bị liệt ứng dụng k ấn được vào màn hình sau đó để 1 phút thì lại ấn được e đã reset máy rồi mà vẫn k được , vậy phải làm thế nào để hết liệt cảm ứng ạ",
      "answer": "Chào anh,Với lỗi này thì anh vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó anh khởi động lại máy xem có được chưa anh nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của anh trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu, anh có thể yên tâm!Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.836013,
      "id": "26573153",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy này vân tay tệ quá vậy và tải ứng dụng trên AppStore sao chậm không thể tả nỗi luôn vậy có ai giống mình không và có cách nào khắc phục không vậy. Hẹp me",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau : Khởi động lại máy > Vệ sinh lại cảm biến và ngón tay > Xóa và cài đặt lại dấu vân tay xem cải thiện hơn không bạn nhé. Về việc tải ứng dụng bạn vui lòng kết nối với một mạng wifi ổn định hơn và kiểm tra lại giúp mình nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.812492,
      "id": "25281629",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của mình khi cắm tai nghe vào thì hiện chế độ tai nghe nhưng không nghe được tiếng nhưng khi cắm tai nghe đó vào iphone khác thì nghe được, cho em hỏi iphone 6 của e bị sao vậy và cách khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn thử vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt sau đó chờ cho máy khởi động lại hệ thống bạn kiểm tra lại xem có cải thiện được hay không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.798615,
      "id": "23313429",
      "field_search": "question",
      "question": "E sài con iphone 6 q.tế mỹ h.qua e reset lại máy lại thì tự nhiên nó nhận đc sim. Không biết bên a có khắc phục đc sự cố này k ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 bạn vui lòng tháo SIM làm vệ sinh sau đó lắp lại hoặc thử lắp một SIM khác vào máy xem tình trạng trên có được khắc phục không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.769793,
      "id": "23053841",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iPhone tải game trên AppStore rất chậm khắc phục như thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại theo nhiều bạn sử dụng iPhone phản hồi thì tải ứng dụng trên kho AppStore ứng dụng tải về hơi lâu, nên đây không phải do lỗi từ máy của bạn. Bạn có thể kết nối máy với mạng wifi ổn định hơn, tải từng ứng dụng xem có tải được nhanh hơn không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.73656,
      "id": "27175408",
      "field_search": "question",
      "question": "đây..khắc phục như sao ạ ??",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn có quá nhiều ảnh nên máy cần chút thời gian để phân tích ảnh theo từng mốc thời gian .Bạn chờ quá trình này hoàn thành là hiện được nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.710337,
      "id": "25473968",
      "field_search": "question",
      "question": "e chào qtv. e đang dùng ip6 phiên bản 11.0.2 . e vào facebook ko load được bảng tin qtv chỉ e cách khắc phục với ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử thay đổi mật khẩu tài khoản Facebook sau đó đăng nhập lại xem sao nha bạn.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.701749,
      "id": "21623152",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy ở TGDD được 1 tháng nhưng hiện tại máy mình thường xuyên bị sleep mode (chế độ ngủ sâu) liệu TGDD có cách nào khắc phục không?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn đang sử dụng dòng sản phẩm nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.688584,
      "id": "21475104",
      "field_search": "question",
      "question": "6 plus e chơi liên quân khoảng 4 5 trận bị thoát ngang khắc phục sao a đã retose và cài đặt lại cũng bị như vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì trước khi vào game bạn tắt các ứng dụng chạy ngầm và kết nối với mạng wifi ổn định sau đó sử dụng xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.677562,
      "id": "21169711",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi dòng ip nâng lên ios 10.3.3 sài tôt k a",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 chạy IOS 10.3.3 rất ổn định bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.648689,
      "id": "29027757",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy bị treo lo go khắc phục kiểu gì",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé. Bạn lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.602627,
      "id": "18267952",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi một chút ạ. Máy em mới mua nhưng thi thoảng đang ấn lại bật chế độ VoiceOver  vậy máy em có phải là bị lỗi k ah. Hoặc Qtv hướng dẫn em cách khắc phục ah",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > phím tắt trợ năng > bạn tắt VoiceOver đi là được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.589371,
      "id": "29698586",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của mình đang sử dụng bị như vậy. Không khởi động lại được luôn. Hướng dẫn mình cách khắc phục với.",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này anh thử nhấn giữ phím home và nguồn cho đến khi máy tắt và kiểm tra lại xem sao ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.423436,
      "id": "24944629",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi dt ip6 minh mua dc 1 tuần sao chay ứng dụng thì máy nóng lên nhiều vậy? Cach khắc phục?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng nóng máy này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.380465,
      "id": "18350205",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi chỉ dùm em cách khắc phục lỗi này vs. Sao em k thiết lập đc dấu vân tay ạ? Trc đó em làm icloud xác minh email sdt đầy đủ rồi ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể máy đã báo lỗi gì khi bạn thiết lập vân tay không được nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.349379,
      "id": "28762172",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có khôi phục đc ghi âm đã xóa k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu đã xóa rồi thì sẽ không khôi phục được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.3454075,
      "id": "24681812",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bên tgdd có thay màn hình cảm ứng ip 6 không ạ? Cảm ơn tgdd.",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện siêu thị Thegioididong.com chưa kinh doanh màn hình cảm ứng cho iphone 6 chị nhé, chị có thể mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất bên em chuyển máy lên hãng sữa chữa cho mình chị nhaThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.334957,
      "id": "28852410",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy chạy hơi bị giựt và lâu lâu máy có tình trạng đứng tầm vài giây không mượt như hồi đó, vậy nguyên nhân từ đâu và cách khắc phục là gì ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn cài nhiều ứng dụng nên làm bộ nhớ RAM bị đầy khiến máy bị đơ , bạn hãy gỡ bớt những ứng dụng và game hiện có trên máy ra , sau đó bạn khởi động lại máy bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.289514,
      "id": "21994191",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy mình bị vệt trắng trên màn hình ntn là bị j vậy ạ, cảm ứng vẫn rất tốt",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì theo như hình ảnh bạn cung cấp mình không thấy vệt trắng mạ bạn đề cập ạ trường hợp này có thể do màn hình trên máy bạn có vần đề với tình trạng này cảm phiền bạn vui lòng dành chút ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.276263,
      "id": "26075978",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mới mua một kính cường lực cho màn hình cong 2,5d không biết khi mình dán vào nó bị nhiều phân trắng ở phía rìa xung quanh không biết các cách khắc phục không. Mong quản trị viên giúp đỡ Cảm ơn nhiều",
      "answer": "Chào bạn, Do bên mình không kinh doanh kính cường lực cho máy nên thực sự không hình dung được viền trắng đó là như thế nào  .Tình trạng này bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên trang trí kiểm tra và khắc phục cho bạn nếu được nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.275221,
      "id": "27870711",
      "field_search": "question",
      "question": "ip5 e restore bị lỗi -1 giờ không mở lên đc. có cách nào restore đc k ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể là máy không sáng màn hình hay màn hình máy có hiển thị gì không nhé ? Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.256347,
      "id": "18707121",
      "field_search": "question",
      "question": "B ơi cho hỏi cách kt ime cua shop thì kt thế nào",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh có thể vào phần gọi điện và thực hiện *#06# sẽ xuất hiện số IMEI của sản phẩm anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.197537,
      "id": "20887621",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 thay kính giá tầm bao nhiêu vậy ạ? K bị hư cảm ứng ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại siêu thị Thegioididong.com chưa hỗ trợ thay mặt kính cho máy nha anh! Em chưa có thông tin giá hỗ trợ anh được, mong anh thông cảm. Anh liên hệ trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ tốt hơn nha! Nếu máy anh được mua tại siêu thị Thegioididong.com, anh có thể mang máy ra siêu thị, bên em hỗ trợ chuyển máy anh về hãng giúp nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.165167,
      "id": "30539144",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Iphone 5s của em dùng mạng Viettel mà người ta gọi lại chỉ đổ chuông khoảng không quá 10s là tắt chuông rồi, làm em chưa kịp nghe máy luôn á! Có cách nào khắc phục ko ạ?",
      "answer": "Chào anh ,Dạ cuộc gọi đến nào của anh cũng được người gọi phản ánh như trên hay là chỉ bị trên một vài liên hệ thôi ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.15679,
      "id": "25314083",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi cách khóa ứng dụng trên ios 11 cho iPhone 6",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại với hệ điều hành IOS mình chưa tìm được ứng dụng hỗ trợ khóa các ứng dụng khác mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.150219,
      "id": "24658459",
      "field_search": "question",
      "question": "vào tạo id apple thì hiện \" bạn k thể sử dụng iphone này để taoi id apple mới nữa \"  như thế thì có cách gì khắc phục k qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy bạn bị quá số lần tại ID Apple miễn phí nên bạn có thể sử dụng 1 iPhone khác để tại ID Apple mới , sau đó bạn nhập ID Apple đó vào máy của bạn là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.115988,
      "id": "20108755",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 32G có cảm biến vân tay k ạ",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có hỗ trợ cảm biến vân tay nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.111177,
      "id": "24343054",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi ip 6 e mới mua 5 tháng k dùng mà tắt hết ứng dụng mà pin sụt rất nhanh là máy e bị sao ạ.e cảm ơn nhiều ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể kiểm tra xem PIN của điện thoại mình có bình thường không bằng 2 cách sau, theo hướng dẫn bài viếtbạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.058271,
      "id": "31689632",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi có cách nào tạo bong bóng chat mesenger cho ip6 đc k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là iphone không hỗ trợ bong bóng chat trên Messenger bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.041124,
      "id": "20673534",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở thế giới di động có thay pin ho iphone 6 lock k ạ? Nếu thay thì e có đc bảo hành gì k? Có sợ bị mất cảm ứng hay vân tay gì k ak?",
      "answer": "Chào bạn!Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ thay pin nha bạn, nên để biết thêm chi tiết bạn vui lòng liên hệ  nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.039812,
      "id": "24266605",
      "field_search": "question",
      "question": "add ơi cho mình hỏi giờ có cách nào để hạ ios 11 xuống 10.3.3 được không!",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì Apple không còn hỗ trợ hạ cấp ios 10 cho máy được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.028819,
      "id": "29391731",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có cách nào khi mình tắt mở màn hình k cần nhấn nút hơn và nút nguồn k ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Máy có hỗ trợ phím home ảo bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Trợ năng > AssistiveTouch > Bật nha bạn. Và bạn có thể dùng phím này tắt nguồn máy không cần dùng phím, còn để mở nguồn thì rất tiếc là phải dùng phím cứng rồi nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.012328,
      "id": "18185843",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho e hỏi tí. E bị quên tài khoản iCloud . AD có cách nào giúp e tìm lại tài khoản đc ko.",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại với iCloud đã bị khóa thì hiện tại vẫn chưa có cách mở khóa nên bạn thử làm theo hướng dẫn  để lấy lại mật khẩu xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.995542,
      "id": "27145951",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi là r đang dùng ip6...chỗ e mạng cũng mạnh...thằng e của e Sài ss j5 prime thì mạng mạnh full sóng...còn e Sài thì mất mạng liên tục...vô phòng là k có mạng luôn là sao ạ...qtv giúp e cách khắc phục dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại cài đặt mạng > rồi bạn khởi động lại máy xem có hiệu quả không nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.982363,
      "id": "29526284",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi cách tắt ứng dụng chạy ngầm trên Iphone",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo  bạn nhé.  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.913258,
      "id": "27660779",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi e có mua ip6 32 gb, e thấy bộ nhớ còn trong 24Gb sau khi e tải ứng dụng em kiểm tra lại máy báo còn trong  22,6gb , em xóa ứng dụng đó đi thì bộ nhớ ko lên dù lai 24gb như ban đầu mà chỉ có 23,4 gb vậy  600 mb kia đi đâu và làm sao để lấy lại,mỗi lần e cài và xóa ứng dụng đi là bộ nhớ trong từ mất dần,có cách nào khắc phục",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do file tạm của ứng dụng được lưu vào bộ nhớ máy, nên sẽ không đủ dung lượng như ban đầu, bạn cần khôi phục lại cài đặt gốc của máy mới có thể có lại dung lượng như ban đầu bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.880561,
      "id": "23475883",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi thỉnh thoảng chấm sóng trên thanh trạng thái của e bị ẩn đi khi vào ứng dụng nào đó. Anh chị có thể giúp e biết nguyên nhân k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm tạm thời trên máy, bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.840879,
      "id": "18050560",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi. Ở ip có ứng dụng nào tải được video để xem ngoại tuyến trên youtobe ko ạ. Cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn có thể bấm để tải ứng dụng về sử dụng bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.826438,
      "id": "21419049",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ. cho em hỏi tự nhiên em mở ứng dụng zalo lên cái zalo bị đứng và rồi em không thể trở về màn hình chính được, tắt nguồn cũng không được luôn.  QTV giúp em khắc phục lỗi ạ? iphone 6 ạ",
      "answer": "Chào bạn,Có thể do máy của bạn đã bị treo, bạn hãy thử thao tác nhấn giữ 2 phím Nguồn   Home khoảng 20s để máy tắt nguồn và bạn khởi động lại xem có được không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.825382,
      "id": "31126736",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 5 có ứng dụng nào quay màng hình được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện mình có thử tìm hiểu thì chưa thấy có ứng dụng phù hợp với yêu cầu bạn đưa ra rồi ạ; rất xin lỗi và mong bạn thông cảm nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.809639,
      "id": "28259456",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cảm biến ánh sáng với cảm biến nghe gọi cùng vơi nhau k ạ. Máy a cảm biến ánh sáng vẫn bt nhưng gọi thì ko tắt màn",
      "answer": "Chào bạn, Cảm biến ánh sáng và cảm biến nghe gọi là 2 cảm biến khác nhau ạ, bạn thử giúp mình khi nhận cuộc gọi hoặc thực hiện cuộc  thì bạn dùng tay hay vật gì đó che cảm biến lại xem màn hình có tắt không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.745934,
      "id": "24953911",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV CHO E HOI đăng xuất id apple trên iphone thì sẽ bị mất những j ak. có cách nào để đx k mất j k ak",
      "answer": "Chào bạn.Dạ việc đăng xuất ID Apple thì không mất gì cả bạn nhé. Còn nếu bạn sử dụng icloud mà có đồng bộ dữ liệu trên máy thì khi đăng xuất thường máy sẽ hỏi là xóa hay giữ lại thì bạn chọn giữ lại để không mất dữ liệu nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.734937,
      "id": "30289118",
      "field_search": "question",
      "question": "Màn hình em lâu lâu bị đơ cảm ứng tát màn bạt lại thì hết cho em hỏi bị lỗi gì ạ ad",
      "answer": "Chào anh,anh vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.664413,
      "id": "23466311",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi e ở quang trung TP tháj nguyên. A xem giúp e còn máy iphone 6s mới 99% k ạ?",
      "answer": "Chào chị, Em kiểm tra thì không có sản phẩm Iphone 6s hàng đổi trả tại TP. Thái Nguyên chị nha , chị vui lòng tham khảo sản phẩm khác chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.647183,
      "id": "24831605",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua Ip 6 32G dùng dược 1 tháng . Giờ thỉnh thoảng vào Facebook thì máy khởi động lại. Cho mình hỏi cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.609953,
      "id": "32683168",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ip 6 của mình cứ phải restart mới bắt được wifi nhà mình mặc dù sóng tương đối mạnh tầm 3 vạch. có cách nào khắc phục không ạ? đây là do wifi hay do máy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do kết nối mạng không ổn định ạ, bạn vui lòng thực hiện như sau: Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng xem cải thiện hơn không bạn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.583892,
      "id": "27526393",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn tạo icould mà sao nó bị lỗi, ad giải thích và khắc phục giúp ạ",
      "answer": "@Huy: ảnh đây ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.561037,
      "id": "28698522",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ứng dụng nào chạm sáng màn hình cho iphone k QTV ? E xài iphone 6 k có tính năng chạm để bật",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc không có ứng dụng nào như vậy trên iPhone bạn nhé. Máy không hỗ trợ tính năng này và không có ứng dụng nào hỗ trợ được ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.548964,
      "id": "27774848",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 6 thay màng hình cảm ứng bao Nhiu tiền zay adm",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ sửa chữa, thay thế phụ kiện nên không có được thông tin cụ thể, mong anh thông cảm. Tuy nhiên, nếu anh mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên giúp anh chuyển máy lên hãng và báo giá cho anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.54415,
      "id": "28370643",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào bảo vệ iPhone 6 hk bị cong hk",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể sử dụng thêm ốp lưng cho máy bạn nhé, và dùng máy sử cẩn thận không để máy bị va chạm bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.52367,
      "id": "29879950",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi xí.... máy của mình khi vào cài đặt là có 1 sọc đen dọc xuất hiện chỉ thoáng qua rồi hết ... cho mình hỏi làm sao để khắc phục ạ? mình cảm ơn",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này khả năng cao là màn hình máy anh có vấn đề, anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ kiểm tra và chuyển hãng bảo hành nếu cần anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.505763,
      "id": "21064713",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho m hỏi chút, trước đây mình dùng Ip 5c nhưng máy hỏng mà m chưa thoát iCloud ra, bây giờ chuyển sang ip6 m k tìm được danh bạ cũ. Vậy có cách nào thoát iCloud từ máy đã hỏng k( máy 5c bị vỡ k thể phục hồi) xin cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Để lấy danh bạ qua thì bạn đăng nhập tài khoản iCloud đó vào iPhone 6 để đồng bộ là được nha. Để đăng xuất thì bạn vào  > đăng nhập tài khoản iCloud vào > vào mục tìm iPhone > chọn thiết bị cần xoá tài khoản > Xoá là được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.501889,
      "id": "19512688",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi ạ,máy e khi sạc thường có hiện tượng quá nhiệt mặc dù e ko để trên vải,không sử dụng lúc sạc,khi sạc thì e có để chế độ máy bay ạ,ad chỉ e cách khắc phục hiện tượng này đc ko ạ,thanks ad!!!",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.501459,
      "id": "24961868",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách mua ip từ applestore như thế nào ạ",
      "answer": "Thân chào anh,Rất tiếc là thông tin bên ngoài em chưa hỗ trợ mình được anh nhé, mong anh thông cảm,Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.422817,
      "id": "31303578",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy của mình đang dùng sau đó mình tắt màn hình đi rồi bật lên lại tự nhiên nó lại bị đơ màn hình ko thể ấn được vào màn hình để 1 lúc thì lại sử dụng được 1 lúc thì lại bị đơ vậy cho mình hỏi cách khắc phục thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau: Nhấn giữ phím Nguồn và Phím Home cùng 1 lúc 10 – 15 giây có thể buông phím ra và chờ máy khởi động lại xem khắc phục được không bạn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.416996,
      "id": "23367255",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mới mua iphone 6 32GB nhưng máy không nhận tin báo mail vậy làm sao khắc phục? cảm ơn nhiều",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Thông báo > Chọn ứng dụng Mail > Cho phép thông báo xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.401544,
      "id": "25738699",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi sao máy em tải laban key về rồi mà lúc nhấn tin thì hiện laban key luc nhập pass wifi thì nó lạ hiện bàn phím iphone nhỏ xíu vay chỉ cách khắc phục ad ơi",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do lỗi xung đột phần mềm nên bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.362068,
      "id": "21042221",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho e hỏi là a có ip6 32gb mà cũ k a giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu được thì bạn hãy cho mình biết khu vực bạn quan tâm (tỉnh, huyện, phường) để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nha.Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.360193,
      "id": "18268444",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho hỏi iphone của tgdđ có bản Mỹ (LL/A) không?",
      "answer": "Chào anh,Dạ Thegioididong.com chỉ có bản phân phối cho Việt Nam bản VN/A thôi anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.338159,
      "id": "31373688",
      "field_search": "question",
      "question": "E ip6 dang ios12 chơi liên quân hay bị văng ra . Làm sao de khắc phục ak . Thank",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này có thể game của anh đang có vấn đề nên anh thử gỡ bỏ game và cài lại kiểm tra xem sao anh nhé. Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.325296,
      "id": "23476449",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi thỉnh thoảng chấm sóng trên thanh trạng thái của e bị ẩn đi khi vào ứng dụng nào đó. Anh chị có thể giúp e biết nguyên nhân k ạ. Ios 10.3.3",
      "answer": "Chào bạn Đúng rồi bạn nhé , đó là do ứng dụng hiển thị tràn màn hình nên che phần cột sóng bạn nha . Phần đó không ảnh hưởng gì đến máy ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.309217,
      "id": "20818190",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này có cảm ứng vân tay k ad",
      "answer": "Chào bạn Sản phẩm có cảm biến vân tay bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.293827,
      "id": "21912707",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi có điện thoại nào trả trước 0đ không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Công ty tài chính có hỗ trợ anh mua trả góp  iPhone 6 32GB trả trước 0đ với gói lãi suất 2.2% của FeCredit, Khi tham gia gói lãi suất này cần đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu và hóa đơn điện nhé.  Nếu thấy phù hợp, anh Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.293137,
      "id": "25951199",
      "field_search": "question",
      "question": "mình dùng iphone 6 giờ cứ thỉnh thoảng bị đơ cảm ứng.khóa màn hình bật lại thì lại được,như vậy có phải hỏng cảm ứng không hay bị sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy bạn có quá nhiều ứng dụng chạy nền làm máy bị tràn ram, bạn vui lòng thoát hết các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem có khắc phục được không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.265793,
      "id": "22521372",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi màn hình của nó bị hư cảm ứng lúc được lúc không thì phải làm sao.",
      "answer": "Chào anh Phúc,Trường hợp này anh hãy mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để các nhân viên bên em kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.265783,
      "id": "27727456",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách chuyển danh bạ từ máy iphone này sang máy iphone khác làm như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ việc này rất đơn giản bạn chỉ cần đăng nhập tài khoản iCloud chung trên cả 2 máy thì máy mới sẽ được đồng bộ danh bạ giống với máy cũ bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.255697,
      "id": "26788801",
      "field_search": "question",
      "question": "e tải ứng dụng hoặc game trên appstore phải cần mật khẩu gì đấy để tải về mà e k biết có cách nào để tải về đc ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể máy yêu cầu mật ID Apple nên nếu bạn đã quên thì bạn làm theo hướng dẫn tương tự \"\" để lấy lại mật khẩu xem sao nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.2340555,
      "id": "30629976",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của em khi nâng cấp ios 12 không có measure ạ làm thế nào để khắc phục ??",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vào Appstore tìm ứng dụng \"Đo\" tải về xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.227546,
      "id": "25885274",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e bị bong màn hình và thỉnh thoảng bị đơ không cảm ứng được  . Đem ra tgdd sửa dk không ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu máy của anh mua tại siêu thị bên em thì anh mang sản phẩm đến trực tiếp siêu thị để bên em kiểm tra và chuyển lên hãng sửa chữa nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.215385,
      "id": "22364861",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách dinh vị iPhone",
      "answer": "Chào bạn,Dạ để định vị iPhone thì bạn có thể tham khảo  bạn nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.204421,
      "id": "25540294",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin xuống nhanh lắm. Không khác gì ip5. Có cách gì để khắc phục không ạ? Cái này là do lỗi hay do pin như thế ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn hãy kiểm tra tắt đi các kết nối không cần thiết như Wifi 3G GPRS Bluetooth... trên máy đi và cân chỉnh mức sáng màn hình sử dụng từ 50% trở xuống để máy được sử dụng lâu hơn bạn nhé. Ngoài ra nếu máy có tải các ứng dụng CM Security, Clean Master, các ứng dụng về hỗ trợ PIN bạn đều gỡ hết, vì các ứng dụng này hiện tại vẫn chưa được đánh giá cao và có ảnh hưởng đến tốc độ xử lý của máy và hao pin nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.192912,
      "id": "25101170",
      "field_search": "question",
      "question": "Ak ơi  iOS 11 Nieu ek mua con này thì Ben ak có cách nào xuống iOS. 10 k ak ek muốn mua iPhone 6 mà chạy iOS 10 a",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống nên bên mình không hỗ trợ hạ được bạn nhé. Mong bạn thông cảm nha  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.183264,
      "id": "22215529",
      "field_search": "question",
      "question": "M mới lấy iphone 6 32g đc gần 1 tháng. Hôm qua có nâng cấp ios 11.0.2 nhưng dùng thấy k ổn lắm. Máy hay nóng và có vẻ chậm hơn. Xin hỏi cách khắc phục? Thank!",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn kiểm tra lại máy theo các bước sau xem có được không nhé:  Tắt hết các ứng dụng chạy ngầm, chỉ ưu tiên chạy 1 ứng dụng.  Nếu trên máy đang chạy các ứng dụng ngầm như diệt virus, quản lý pin, nghe nhạc,... bạn tắt bớt hoặc có thể xóa bớt nhé.  Tắt máy hẳn để sau 3- 5 phút và khởi động lại thiết bị.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.169119,
      "id": "29913344",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi có phần mềm tải nhạc chuông nào cho ip6  9.3.2 k ạ .Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo  chị nha . Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.125032,
      "id": "27801489",
      "field_search": "question",
      "question": "Toi sài iPhone 5s mà sau tui vào wifi ngày nào mà cũng phải nhập mật khẩu. Mật khẩu bấm đúng mà nó nói là sai . Chỉ tui cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng thử tắt cục phát wifi đi rồi mở lại và thử kết nối xem tín hiệu có tốt hơn không nhé  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.112958,
      "id": "20073393",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua đt ip6 hwa nhưng cảm giác đt bị tụt pin , dùng đc chỉ từ 6h30-10h thôi, cho e hỏi có sao k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn sử dụng máy với cường độ cao, thì thời lượng sử dụng Pin như trên là hoàn toàn bình thường bạn nha. Với tình trạng này bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé:Bước 1 : Tắt các ứng dụng chạy ngầmBước 2 : Giảm độ sáng màn hình phù hợpBước 3 : Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ...Bước 4 : Tắt nguồn và khởi động lại máyThân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.084439,
      "id": "18160986",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi chụp hình, hình bị xoay ngược lại khi chụp xog, làm sao để khắc phục vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn Camera của iPhone mặc định sẽ bị vậy nên chưa có cách nào khắc phục bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.052037,
      "id": "29630793",
      "field_search": "question",
      "question": "giúp mình với, máy mình chả hiểu sao lại bị nhảy cảm ứng nữa chạm chỗ nọ xọ chỗ kia, làm ơn chỉ cách cho mình với",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}